好易對人有好感 但只會維持好短時間

一個陌生人幫過我 我都會掛住佢好幾日 好後悔無抄佢牌 但過幾日就會唔記得呢件事

毒撚真係好可怕

sorry

辣殺

無人會咁嘅咩

抽身都係保護自己既一種方法